古往今來唯一神作The Last of Us Part II榮獲145座GOTY

勁到

hades輸俾呢隻垃圾真係最慘

呢次真係名留青史
本身唔派畀佢好多人應該過幾年就會忘記呢單野
依家咁搞法真係大家都知發生緊咩事

10分神作

垃圾
我地連登仔睇片就知
Game都唔駛買